8455 今個禮拜5 見5蚊，大家點睇

見香討果班友講
今朝執左少少

好勁

摸緊頂喎
你幾錢入

仆街又跌

好大上落 屎都鏢埋

有上有落未賺錢

見佢上星期講3-3.5
但我2.9先入 3.2就走左
好準 真係唔過3.5

即入

2.5入左 又跌返落去 睇下聽日咩環境

8102 上個禮拜睇跌咁多都有望下
話個大股東既另一隻股做數 比證監查緊
所以放晒8102出黎 同埋之前咩配售係比人炒起既

唔好買了 全力mon 實8460

Why

上返兩蚊就心足

睇1.5咋話

尋日炒起左 今日朝早都有d水位 之後就仆直

今日又升左啲